Описание на примерната задача.

Наличен код:

* скрипт за hourly Apache access log split
* разделя по клиентските "vhost" (hostname) като за всеки имаме отделен файл "/home/$user/logs/$vhost.log"
* вика се от crontab на всеки час
* приема като входни данни:
    * Apache access log file, който вече е rotated от друг скрипт
    * configuration directory
    * users home directory prefix

В момента с този скрипт наблюдаваме следните проблеми, които трябва да се отстранят:

* ако много се проточи един split, започва втори и се застъпват, при което в "/home/$user/logs/$vhost.log" се миксират записи от двете различни parse split script инстанции – трябва да отказваме с грешка паралелни изпълнения на скрипта
* спорадично някои клиенти се оплакват, че им се "губят" редове от access log, за които те са сигурни, че трябва да ги има; това съвпада с моментите, когато потребителите са over group FS quota

Изпратете ни коментари как може да бъдат решени горните проблеми, а също и ако забележите други бъгове или проблеми, както и идеи за рефакторинг.

За нуждите на този работен тест молим да се използват само Perl core модули, което изключва third-party CPAN modules, etc.

Очакваме Вашите коментари на email "lt-jobs-bitbucket-2Ev@icdsoft.com".